新論壇都係咁話，我小你老母。

錯字唔洗屌啊

邊到

小 少

咁有咩錯？

文盲 ？

一打唔洗找

錯字定別字呀？
亂咁屌

小同少都唔識分 抵屌

多謝巴打幫我地搵到錯字 會盡快改
如果仲搵到其他別字歡迎同我地講

少 係多少 講數量
小 係大小 講面積體積
最少六個字 係講緊字個數量 所以唔明有咩錯

定係我真心咗

我buy你地嘅態度🙈👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👏🏻

見到啦
自膠 唔係文盲 係眼殘

咪錯囉

格裡面啲灰色字啊

一開始睇唔到佢上面嗰行

幫手搵多d bugs,加以改善，整死林早泄

真心

🤔

😂😂😂😂😂

我以為係話尻樓主條青瓜太短